其實韓國菜算唔算難食?

見韓劇d人餐餐都泡菜 麵湯送白飯 成堆野菜撈醬+白飯...

好食...

屎都好問

唔難食，但好單調

泡菜好食
炸雞垃圾

好咪架

想試下 啲湯飯幾正咁 蛋卷 年糕 粉絲未食過
因為我唔俾彩瑛入廚房

燒餅好食

炸雞香港都有得食

一齊去韓國食...

你like邊樣...

韓牛
蔘雞湯呀
飯 認真我都想買返包返去食

你估我識瞬移?

係極難食

以前去泡菜真係餐餐蔘雞湯

韓國雞點同

可能得辛辣麵入得口

唔特別la

除左韓燒同泡菜食得下, 其他都好撚難食, 乜都辣

乜都加泡菜

韓國彩好難食

好食 但千篇一律

韓國啲炸雞好好食

韓國彩好好食

炸雞啤酒

순두부찌개

即食麵好難食又冇益

辣殺黎

&
양념치킨

别有一番風味

我食過 天下第一美味

你食開屎

唔難食 係無乜烹調技巧

真，好食。

你先係

睇你d是靚晚就知你食開屎

淨係知彩瑛好難食

彩瑛最好食

唔好要求咁多

我幾鍾意食人蔘雞

煮得好食就會好食

珍

咁難怪彩你都話好食

唔好再亂up

痛風痛死你

人蔘雞湯幾好飲

部隊鍋先垃撚圾

人蔘雞湯 炒粉絲都好食
仲有啲飯團都唔差 (但唔好要我做)

前幾日買左隻泡菜公仔麵又幾好食

彩很好食
諗起都想食